點解係呢一刻,我先覺得我係香港人

香港人身份認同firm

同志仍需努力，革命尚未成功

一個字：加油

推